中印打架

死左三個咖哩佬

利害了我的國 赤手空拳打死咖哩

5連鞭

掉石仔都打死人，渣架

兇器係被角

肢體衝突，即係打拳頭交？

屌嗰個习肥豬點解咁撚蠢嫁

Oh no

2020年6月16日

朝鮮、南韓聯絡部被炸，北韓宣布進入戰時狀態

中印矛盾加劇並出現人員傷亡

準備開兩線戰線？

納粹德國嘅影子有少少出咗黎

this is war

打啦打啦

希特拉點睇都高幾班

開佢波啦